9月2三罷宣傳嚴重不足

9月2就到啦 仲有好多人唔知有三罷

係
推極都推唔上熱門，無乜人幫推

829 烏克蘭革命放映會
830 中環感謝勇武
831 民陣遮打見
91 機場
92 + 93 全港三罷

推

香港人不如9月2號

三罷 算啦都無人理

612 721 811

2 3 兩日？

推爆